點睇達哥成日扮女人

係咪有精神病

遮醜

男兒身女兒.......

你見佢留長頭髮都知咩事

我本是女嬌娥，又不是男兒郎

比連登仔迫到有

好可愛

佢關於香港呀麻
香港變畸形
達狗邊那型

伊巴髮型

咁瘦扮女人無咁尷尬

迖哥一直關注事件🙏🏻

咪玩啦
蔡思貝嚟

7到

佢係基
有人想知再講

係唔係玩horizon之後變成咁

輸到傻撚左